【整合Post】連登神探全面進場

連登仔其中一個技能就係做偵探，好明白大家咁肉緊討論831太子只係做返連登仔自己。

不過有一個最基本嘅工具大家唔記得咗

就係整合post呀

喺依三個月以嚟連登俾咗個platform去吹雞、去賽後檢討，每晚檢討完有新嘅結論、有新嘅進化。
但好明顯今個禮拜連登喺依方面完全停頓咗，消息同討論流通得好慢。

831太子好重要，但請善用整合post

冷靜落嚟，深呼吸，善用留言功能，多謝各位

pish

多謝

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

［重推］［本地戰線］自己香港自已救 十八區遍地開花

7/9機場更新 求求大家